校園台=/=學術台

DSE巴絲打可唔可以開翻隔離台?

咪就係，大學依啲yo女搞淫p嘅地方關學術能事咩

🙏

升學不是學術，唔識分就唔好升學喇

致頂

還我學術台

整臭晒個地方